{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006062",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3018206",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성신여대역 RG"
    },
    "text": "その宿泊施設は総客室数が32個で構成されています。 近くには4号線誠信女子大入口駅、牛耳新設普門駅、6号線普門駅、6号線安岩駅、牛耳新設誠信女子大入口駅が位置しています。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。 宿泊時にはいくつかの注意事項があります。 全客室は禁煙室であり、2名を基準としています。 もし2名を超えて入室しようとする場合は、追加料金がかかります。 また、カラオケ機器は01時以降は使用できず、会場での調理は禁止されています。 宿泊施設は未成年者の入室を許可しておらず、退室時間を超過する場合には追加料金が請求されます。 ご予約は現地決済、電話予約にて変更可能で、アプリやサイトでのご予約は変更できません。 重い荷物やバッグは入室時間前に保管できます。 駐車施設は計20台を保有しており、入室時間前には駐車できません。 また、Netflixを全客室で無料で視聴することができ、当ホテルはペットとの同伴入室を許可していません。 訪問者のレビューには概して宿の清潔さと利便性に対する肯定的な評価が多く、近くの交通および駐車の可能性も長所として言及されました。 しかし、一部のユーザーはタバコの匂いや換気扇からの匂いなど、いくつかの不便な点を指摘しました。 しかし、ほとんどのユーザーは満足のいくレビューを残しました。 宿は清潔できれいで、親切な社長のおかげで安らかな休息を楽しむことができます。 ただし、一部の客室では虫などの清掃が不十分な点や防音が不足しており、臭いがする場合があります。 しかし、経済的な価格と様々な活動が可能な施設を備えた宿泊施設としておすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の総客室数は何個ですか？",
            "answer": "宿泊施設の総客室数は32個です。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには4号線誠信女子大入口駅、牛耳新設普門駅、6号線普門駅、6号線安岩駅、牛耳新設誠信女子大入口駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に注意事項はありますか？",
            "answer": "宿泊時にはいくつかの注意事項があります。全客室は禁煙室であり、2名を基準としています。もし2名を超えて入室しようとする場合は、追加料金がかかります。また、カラオケ機器は01時以降は使用できず、会場での調理は禁止されています。宿泊施設は未成年者の入室を許可しておらず、退室時間を超過する場合には追加料金が請求されます。ご予約は現地決済、電話予約にて変更可能で、アプリやサイトでのご予約は変更できません。重い荷物やバッグは入室時間前に保管できます。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "駐車施設は計20台を保有しており、入室時間前には駐車できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では全客室で無料のNetflix視聴が可能です。また、ペットとの同伴入室は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューでよく言及されているポイントはありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューには概して宿の清潔さと利便性に対する肯定的な評価が多く、近くの交通および駐車の可能性も長所として言及されました。"
        },
        {
            "question": "一部のユーザーが指摘している不便な点はありますか？",
            "answer": "一部のユーザーはタバコの匂いや換気扇からの匂いなど、いくつかの不便な点を指摘しました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は清潔ですか？",
            "answer": "ほとんどのユーザーは満足のいくレビューを残し、宿は清潔できれいであると述べています。ただし、一部の客室では虫などの清掃が不十分な点や防音が不足しており、臭いがする場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典や活動が提供されていますか？",
            "answer": "経済的な価格と様々な活動が可能な施設を備えた宿泊施設としておすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 599
    }
}